是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

hi一齊做餓撚

Nature valley=100分
Soyjoy=0分

咪講英文啦

好飽